沙田有鬼

我都係前線我都係勇武
但係我唔明點解會無啦啦由屌狗變咗圍狗署
可唔可以冷靜少少唔好送頭住
今日遍地開花唔係要交戰
係要撚狗 聲援健仔

唔止我仲有一堆喺新城市集咗2個鐘會嘅街坊
都話冇見過無啦啦落到百步梯嗌圍狗署嗰個人
唔係要割但係唔該大家理性啲
唔好比人利用咗都唔知

最後想問
健仔聽日幾點沙田提堂
頭先喇叭太廢聽唔清楚